澳門台灣人,出街唔洗帶口罩,香港狗就要

優勝劣敗

英國都要
但我地戴布mask

歐洲咁無計啦

台灣都有帶，大概一半到
澳門呢，基本上成條街都戴曬
你繼續吹冇問題

又係奶波魔果啲無聊嘢
拉